[突發]動物台知名會然桐x直x成功破處

佢既第一次射左比隻公仔

直熱大個仔

咁多位手足負評完可以上一頁 麻煩哂

桐xxx佢呢就一直唔肯買膠人
咁我今日特登送左隻直葉膠人比佢
佢夜晚同我講隻膠人又幾好玩
咁我諗緊膠人都係得個擺字,到底點樣玩
之後佢就腥左張相比我

我動物台桐人會保護妹妹

想知呢個post個會然會唔會學佢

已經污辱左

好!!

ching健康過直熱好多

喪心病狂

hi

hello

做下身體檢查好d....

heeheheheeeeheheee

收聲啦

尊重